跪求廣州一日遊景點

翻左黎探親
但頂唔順親戚太煩
聽日想自己去行下
暫時諗定去越秀公園個南陵墓同石室聖心教堂
有冇其他建議

恩寧路 文德路睇下騎樓，食下嘢，騎樓喺香港買少見少，廣州有得睇就睇多幾下

你去石室的話可以沿江慢慢行返去黃沙/西堤郵局嗰邊